主能夠

主真係好愛我地

好感動

耶穌係最勁最偉大嘅,其他嘅神係垃圾

世上得1個神,無其他神的

我知狗主撚die零屙驚戈一切

我字他撚鳩

我字狗主撚die零屙驚戈一切

啲耶撚去晒邊

我都中意DJENT